有冇人打過俾順豐啲送貨員？

嘩 屌你老母 個撚個個語氣都閪到仆街
好似食左火藥咁
我只係想問下會幾點送貨
個個都勁燥底cls 服務
仲要唔係一單半單
呢排我買兩件貨 兩個送貨佬都係咁
呆撚左 真係溝通唔撚到

用順豐就預咗架啦

送就會打俾你架啦問問問

屌你老母 Apple store 派貨用順豐
投撚訴到佢仆街

以前dhl 幾好服務
都痴撚線

點解嘅我係dhl喎

我點知 由成都直接寄黎

咪照出去食囉
送俾你就打俾你咪話出左去過一個鍾再送 得咪得唔得咪唔得
服侍你一個咩 諗鳩鳩

所以順豐咪收皮 又唔想人打黎問
一係你就俾人網上預約啲派件時間
唔見DHL咁撚樣？
我想快啲收到件貨唔得？

樓主弱智？

Macbook?

係

但AirPods 都係本地寄 用順豐
服務真係好差

以前寄iPhone係用dhl

俾魚毛價錢想食龍躉
想快?打去問? 得

俾人閪完->唔鋸->開post取暖->我再入黎笑多你一次

DHL收到email之後可以直接上網改時間
好方便

上面班人淘寶淘得多對順豐產生咗感情？

我我有得揀？

Apple 寄貨自己同尻左我用順豐寄

再打最後先送送

應該未用過好既速遞服務
就expect 間間都好似順豐咁撚差

出面咁撚熱身水身汗 邊有咁得閒聽你電話 又要check number又要預時間話你知， 諗起都燥啦屌你老母樓主

愈嚟愈閪
以前本地都肯用黑貓
𠵱家轉曬順豐𠵱啲垃圾

屌你咁咪屌apple點解冇得揀囉

試過有個話7點會送到，我等到8點都唔見有人，打畀佢佢話收左工係屋企。

再嘈就炸左你個速遞

唔係喎，一兩年前試過一次佢打嚟，態度好好

我個個熟哂 見開 不過我從來都係佢打比我 冇我搵佢

仲有用黑貓
其實佢有用dhl ups 黑貓同sf
不過9成都係sf咁解

個個都好似你咁打 佢唔洗派件啦 淨係接電話都接半日

送唔切咪收工囉

順豐啲預計時間真係流流地
本地件都拖3日，日鳩日朝早就show已交畀xxx
係屋企等足成日 然後就話咩派遞失敗定乜

DHL日本送香港仲快，JST 5點日本收件，
坐夜機，4、5點到香港
7點到分區，9點幾送到上門

但係iherbs買野都係用順豐送，3日就收到。

最近買ipad都係成都寄 用dhl

放櫃自取啦

早兩個星期買完先係dhl啵

一日要送咁多貨，係人都會燥

次前個哥哥仔打嚟把聲好溫柔
好想幫佢含

即係咁 佢唔會去到你樓下先打比你 佢去之前就會問你屋企有無人 你唔方便咪到時同佢講囉

我試過打去sf cs 話唔駛送上門，我自己落門市攞，佢話ok ，點知第2日突然送上黎，電話都無個，好彩未出門口

真係好on9 試過一次上網睇到件衫已經係我個區到 等朝早就送 寫住預9點就送件
咁我叫屋企人等啦
話1陣就轉預10點 到10點就轉預11點 到11點就轉埋預12點
成個朝早係到等

我岩岩買完都係順豐
支那寄黎

可能佢一時一樣

唔想人打俾你直頭唔好set hotline，員工電話全部hide number囉，做呢行要同客溝通好撚正常下話

外判

DHL幾錢？

咪就係 咁撚多件 點預時間

之前用DHL上網㩒幾個掣就可以改時間或者改地點/自取
SF𠵱家有冇？

Quit 順豐囉

問乜鬼, 要送比你就自然有啦
你試下落左波老細係咁打來問你幾點返工?

我嗰個會同我whatsapp
有時我唔喺屋企 要交30蚊運費
佢會叫我payme佢 勁nice

淘寶撚

預時間就咪撚揀送屋企啦ON99
預左有人送貨黎 仲要出去

使唔使裝埋個GPS係個送貨員度

掛波前返咗公司瞓啦
仲要老細打電話嚟
一啲責任心都冇

問問問，依家正你送你一件呀？我幾點有得食飯都未知呀

我試過畀個順豐仔執咗我銀包

咁多人拎dhl同sf比
唔係幫sf
但dhl收費同sf差幾多呀
比幾多錢就有幾多服務架啦

利申2邊都有用

強國成日吹5G點先進點實時
就試下嘛 支企就做第一批

人地要派好多單架 唔係就晒你一個
除非你運費係500蚊

唔係喎
我打親去都幾好禮貌

我試過佢寫住我簽收左
但我明明乜都冇收過
之後我打比佢啦 佢話佢真係送左
又比佢鳩噏到我嗰座係角落頭
但我同佢講真係冇 佢叫我自己去樓下保安問下
我自己搞一大輪 最後原來條仆街送去左隔離屋苑既同一個單位 隔離屋苑個單位明明件野唔係佢既又好意思簽收
真係on99

樓主好慘，又唔係佢揀順豐，只不過上嚟呻下，就被咁多癲佬圍屌

你咁惡做咩喎

呢度好多送貨仔

我都係 仲覺得佢幾好人 不過有得揀就

其實簽收呢樣野根本冇撚意思
應該整個QR CODE收貨時候掃掃佢

淨係服侍你一個咩
做得物流運輸嘅人都係食咗火藥咁㗎啦

記得收機check真d部ipad有冇爛
sf狗亂扔貨唔係第一日既事
同埋你可以gmail睇貨品狀態就知幾號送上門

認真
順豐d 員工真係廢好多試過打黎話要拆件寄
可以錯三次地址

sf平，跟住就多人用，多野做就更加燥

用下黃嘅送貨公司喇 起碼係手足態度無咁差
利申 用過一次852

催你老尾咩,推住一車貨幾十度博命做,仲要比你催係咁上下ga la!

睇錯有冇人打過順豐啲送貨員

懷疑樓豬支那人
唔係屌最上級唔俾選擇你
而係主力屌一分錢一分貨既公司
完全望到支那人個種劣根性

早排打比個順豐小哥問收工前送唔送到 佢好好態度話下一單就到我

你條八婆再打黎催就直程唔撚送

真 唔係話幫順豐
淨係從職員角度講

多單緊係送到燥

你食屎算啦 on99 問問問

我買完macbook連airpod都係順豐寄
仲係上海寄過黎 屌

一起底就見樓主只開垃圾post無開過post屌警犬

你大曬？

咪就係 淨係話今日送貨 打電話黎問下好正常姐 好過你上左黎之後冇人又要走幾轉

要搵cs
但佢個cs成日要等
點解唔可以好似dhl啲直接整個系統出嚟

Ps用開dhl

有冇追post 買apple啊屌你

打打打
打你老母西咩
我中意送就送嫁啦 岸尻
理西你屋企有無人
利申：最撚憎d客打過黎

順豐依家送上門前唔打電話通知

未接來電，打過去cut你線

順豐香港 同 順豐中國
一個天一個地
順豐中國服務不知幾好
香港

apple買野佢自動順豐冇得揀我都唔撚想搵
自己都係用開852同homekong

老老豆豆 用得順豐你就預左
等於你食m記 你都預左唔會有人好好服務serve你啦
正路都係一日幾十張單周圍跑 再加上路面情況日日都唔同 都係大概預個時間
基本上係做唔停手 所以你打去催既時間佢一定送緊貨或者揸緊車 將心比心態度差就一定 唔屌你算係咁
想要好服務 比錢揀個貴d既運輸囉 免費野其實要求得唔多 投訴都應該冇人理你

唔撚係催啊 問下你幾時上黎咋幾撚時話有催呀 唔洗預屋企要人？

西客

建議你追post追到底

黎親我公司送個啲都好有禮貌
唔該前唔該後
黎到/走前都會打招呼

你咪唔好用囉
少你一個唔少

真 以為追下會送咗俾你先

其實只係香港順豐做得差。
大陸嘅順豐勁撚過DHL, 而且極平
啲派送員亦勁好禮貌。

個個客都想第一個派架啦

淨係送你一個人咩
要快咪自取囉

其實問幾時上黎仲煩撚過催,呢行係咁,佢都唔知點答你,頂多答你朝早定晏就

擺順豐站囉，個個都打去催，點答得實你

之前試過買外國野
sF前一日派到第二晚都唔見人，夜晚6點打去問仲送唔送，你唔送黎就出街食飯
比佢喪屌

試過有一次人地寄嘢俾我 又已經俾埋運費
結果件嘢就咁放咗喺屋企門口連門鐘都冇㩒過

想聞佢地腳

你食開屎架弱智仔？

屌佢老母我都係順豐

唔？

呢到成堆 順豐速遞員
佢地已經聽唔入耳

講真如果你唔想人地打俾你可以唔set速遞員個電話出黎
咪由我地打上去客服中心問囉

其次係我完全冇想催速遞員派件既意思
只係想預一預時間有人係屋企收件
原來咁都唔得 佢地想幾時派貨就幾時派貨 唔理你屋企有冇人

咁你咪將呢啲野搬上去網上面個系統 俾人地預返個時間囉
DHL都係咁架啦

最後我想講我係係Apple store 買左MacBook 同AirPods
Apple 只係有送貨揀 冇得去門市/ 順豐門市自取 我亦都唔知Apple會用順豐送貨

我之後一定會向Apple投訴

真心講句，一個人每人攞住幾百件貨每人打個電話俾佢吹頭都爆，神仙咩你打黎就知道你邊件打邊件，仲要幫你查吓邊件件先係你先答到你。大熱天時個個都燥。

我公司日日都有件收，超熟都好唔係焦急都唔夠膽打俾佢，見過順豐仔聽完個電話講晒粗口之後掉爆咗自己部電話，真係做到好燥

打過 唔西喎 放假都幫我搵其他on duty同事幫手

嗌外賣食唔得？

投訴之刀

支那仔先用順豐

買apple佢自動 迫不得已平時用開852

雖然語氣好閪但其實做野唔錯架喎
有次星期六有到付既貨 但屋企冇人 我叫佢下次先送黎啦咁
順豐條友話下次就星期一架喇 然後suggest我payme運費俾佢 佢放低件貨係管理處
都幾貼心呀

你屌就apple貪平用順豐啦 拎順豐同dhl比都on99

講笑，勿認真

其實dhl香港業務比sf收購埋

Dhl咪又係順豐

識野 收購左好耐

估都估到 如果佢講咗大約時間 跟住之前啲客有阻滯或者路面塞車遲咗時間 之後啲人咪又係屌佢 久而久之咪唔講囉

樓主係on9仔 此post已完

無人撐你就屈9人係速遞員 柒到

上面先話「我想快啲收到件貨唔得？」
跟住又話自己唔係想催

仲有 佢app係有得簡大概送貨既時間
唔該摺返埋

唔係話幫順豐 不過樓主態度真係好撚西
當自己大爺咩

屌你老母，服務你一個咩，正西客。

睇錯打過順豐啲送貨員

但係我今日收到嗰ipad 係 DHL送貨

支持樓主去apple投訴

收2 次野都好好態度，你唔好彩

屌

我想快啲收到件貨係指 我唔想miss左個送貨
佢上到黎冇人咪要第日派貨

都痴撚線咁都西客

同埋我鬼撚知順豐app 有得揀時間送貨

我得條link 知道佢今日派件

條link個ui 又冇話我可以down app 揀時間

咪照出去食, 叫佢放係門口
或者佢打來時, 問佢你唔係屋企有咩選擇方案

一個二個都打比佢要佢就你, 做多幾單乜都火啦
客只係一個身份, 唔係皇帝

痴撚線呢個post勁撚多sf9
撐你呀樓主

香港真係好多ON9仔
打黎煩煩煩
到你咪會搵你囉

唔明點解好多香港人都成日都以為間公司好似服務佢一個
SD完EMAIL一陣唔覆又要問收唔收到
屌你老母 全香港得你一個識SD EMAIL咩

屌 我冇要求過咩
只係問佢幾點到
就收左線

咁不撚如cut尻左個電話佢啦
咁撚反感人地打你個電話

iherb 順豐送
11點打黎返緊工 屋企冇人
叫佢一陣2點先送都閪曬聲
我又會撚知你11點送咩

之前試過有個夾極都話時間唔得 送唔到
怕撚咗佢
叫佢放低順豐站
要自己去拎

屌你 我只係想預幾點到都俾你班友屌

全日收埋係屋企等順豐送貨好唔好啊

其實你果句問會幾點送貨都幾撚on9, 人地一返工就送貨架啦會安排條路線送哂果日既野。 你自己諗下如果你個地址係條路線中間,佢點撚知幾點先到你果度?

利申: 唔係做速遞。只要佢話果日送,我又果日收到我就覺得冇問題

平時順豐個網一有「已交給xxx派件中」當日就會派到, 有次連續五日 每日一句「已交給xxx」但都係派唔到, 打cs又冇人聽, 所以先打去問送貨員, 佢話件野唔喺佢到 仲話「個個都急架喇」
其實唔係心急係比平時異常地耐同亂先打去問清楚

又唔怪得佢地
佢地工作環境又熱
d貨又多又煩
正常都躁撚到仆街

Miss左佢call，五分鐘內打番俾佢都唔聽電話
試過幾次都係咁

順豐收購左Dhl嘛

我唔係做速遞
但我從來未打過去吹
屌 驚咪唔好出街囉
唔通你出左街佢就唔再送貨比你咩

大佬
用下腦都知呢D野預唔到時間架啦
撚左上幾單要幾耐咩
你呢D廢人剩係識諗自己
唔識得用多D個腦
抵你比人屌

樓主應該冇遇個 d 西老闆同客
開緊工, 講好左會點做, 但又不停打來吹吹吹, 問問問
休息時間都冇得停果種

你買咩apple野冇得門市拎？

樓主扮明就係小學雞
未做過野
所以先會覺得全世界要服務佢一個

好簡單
條友自己都唔知幾時到
望住成車貨

你明唔明我點解咁燥

我一打過去就俾人燥我底

我咩都未撚講

咁你唔想人打你個電話咪淨係放上call centre搵人handle 囉屌 又話我自私 cls

唔想miss就自取啦 一直就用dhl
係m記又要食龍蝦鮑魚咁
順豐咁平梗有原因啦 真係搞手打過和咩

肯真係送上門已經要感恩
次撚次都扮撚哂野放去樓下順豐櫃就算
屌佢老母垃圾速遞仔

佢哋不嬲對公司客係好啲
一嚟商業區多啲單
佢哋搵得多唔想俾人投訴搞到調區
二嚟送/收公司件易control
基本上9-6一定有人
遲過6點但個客急住嘅多數都會肯等

可以下載sf app
有得改地點

依家唔使了
手機app可以直接改
網頁未用過不過我估應該有

咁其實佢係條tracking link 應該要提醒個客

唔係我點會知有呢啲功能？ 唔洗麻煩到啲速遞員啦

網頁冇

柒少陣啦樓主，尼個鐘數順豐仔仲做緊野呀現實百鳩幾個好似樓主咁既人，邊撚到得閒上連登應你機呀

1日要派百幾件，點知幾點派你個件，催乜9
買左野就留人係屋企
唔想on99等咪自取囉

總結樓主都係垃圾西客

速遞點樣又係順豐？

“強調和DHL集團在中國的國際快遞，貨運和電子商務物流業務無關。”

我都係
佢仲會影埋相俾我證明件貨已經係門口

順豐淨係收購咗DHL Supply Chain
速遞嗰邊仲係德國

唔好洗走12手足post

用DHL囉
可以指定時間送

我上次叫佢放門口算 佢話唔好啦會比人偷 之後幫我係搵附近智能櫃放 幾好禮貌

速遞同物流嗰邊唔係分開嘅咩？

送親都好有禮貌喎 又會wtsapp問有冇人收件
做速遞要趕時間 個個都打去問唔洗收工啦

睇錯有冇人比順豐啲送貨員打過

試過有次又係返梗工打嚟
佢應該已經喺屋企門口
燥晒底咁打嚟
叫佢拎返落站就算
收咗線諗咗諗其實可以叫佢擺門口就得
但係唔想又聽到佢把燥底聲就算

有無人知佢哋拎返落站咁嗰單貨係咪會無錢收？

OP咁離地
d送貨佬邊得閒聽你電話
你估佢地坐office?

打過幾次
態度唔算差 無乜野

其實唔關順豐事，香港啲運輸係咁
HKTVMALL我好少用，佢哋有無好啲？

D順豐仔一定係掛住上連登 所以燥佢底

無

12港人家屬明午三點召開記者會

agger
可以改時間
可以改去便利店/locker攞件
打cs電話好快通

dhl進步咗好多
啲錢係值得俾

Hktvmall先痴撚線
佢個送貨日廢 成日無啦啦送左上門 有次買左d急凍野 無啦啦送上門 冇人收 佢放門口乜保護都冇 返到去溶撚哂

住緊非市區村屋 次次個區送貨都係同一個人 但佢又幾好口幾有禮貌

費用包埋
服務嚟

好多merchants根本冇得俾人揀
apple買個mac/申請美國簽證都係搵順豐
佢唔寄貨根本唔會同你講佢用邊間
慘過玩俄羅斯練膽大法

上年買過部macbook pro 同上個月買咗支pencil，

都係順豐，喺等收貨嘅過程真係嚇到瀨屎，

幾驚件貨俾佢哋「虐待 」

串過馬撚正

因為呢到多送貨佬 佢哋自己職業被人屌 實幫口架 所以連登其實多低下階層

哩啲常識唔洗做送貨都知啦戇鳩
唔識切身處地諗下人地點解咁做
社會地位再高都唔會有人睇得起你

冇人係屋企會叫佢放係門口算

唔知點解次次都係無電話通知就送嚟
同預期時間又唔同
屋企個女人次次都係著住睡衣收貨

咁你又多撚咗

有啲網無得揀

無同理心？

樓豬應該打去屌鳩gay cock, 話哂都大客

算啦物流送貸佬 網上你咪捍衛自己嘅尊嚴囉 現實中你一定被人睇唔起 先識係網上咁激動 因為我踩中你要害

你亦可以企樓主角度切身處地諗 佢係用者客人 但你只企送貨佬角度 因為你係低下階層 所以身用感受所以立刻反擊 係咪？

有得揀一定係DHL
樓主用得順豐又喺度叫春

其實SF真係痴能線 最近係AMAZON買佐件野 見佢用SF已經知不妙

今日送貨黎 電話唔打上黎就算 去到屋企 咁岩我屋企有人 但佢地唔知頭唔知路(我無諗過咁快會到)
佢地咪去我房問我有無買野 我話有 咁咪著番件衫出黎
條友等唔切.就咁放係門口就走 大佬你送上門之前都要打個電話啦
咁岩就話屋企有人+我係度 唔係既話件貨比人執走都唔知啦
雖然唔貴 1K左右.但都唔係咁掛
最衰無得自己揀邊間

最鍾意見到d傻閪係現實生活得唔到佢地想要既野
就上網圍爐取暖

但失敗

apple 用順豐，真係痴線

收順豐，只係試過一次係態度好，中年阿叔來

DHL係最好，一分錢一分貨

唔激動 不知幾過引見到你同樓豬扯貓尾
企係樓豬角度到諗咪就係諗得出
"我係小朋友 佢唔順我意 佢閪鳩我 我嬲"
你話我幫邊邊喇

宜家有話打電話來就要等送咩? 做到你張單夾時間咋
叫佢遲d送到咪得囉on99

你唔係以為你自己係大客唔撚用人地會收皮咁撚搞笑下話

apple自動幫我用順豐我冇撚得揀ok？

九唔搭八嘅你 呢句說話放係班你班物流佬咪啱

但人地係客

你咪繼續屈樓上成堆速遞員囉
係你問題啊
明知收貨就唔好出街啦
出少陣會死㗎？

"人地係客"
屌

發覺你啲回覆真係九唔搭八 啊細佬

講多樣啦
香港啲物流業係不嬲都咁閪
就算dhl，幾年前一樣係用到崩潰
你唔係商業客賤過地底泥

講真平日朝9晚6都要返工

屋企就算有人肯幫手收件，都冇可能成日踎喺屋企等份件掛，佢唔屌柒我肯等已經要請佢飲茶

所以dhl呢兩年有得俾客上網揀攞貨地點/將派貨時間可以指定上晝/晏晝，作為客嚟講真係方便好多

可能你做慣服務性行業啦 打工仔最怕當客係皇帝

俾人屌就話人送貨佬
唔識答就話人九唔答八

上次買mac book
個送貨人勁好 改完期又係樓下等我
睇人既姐

我笑緊你到今時今日都仲可以講得出"但人地係客"呀傻豬豬

我airpods用順豐係吉安到寄嚟 ipad係成都

我個座得一個人負責送/收件
態度勁撚好成日都想比TIPS佢

cls 咁多人屌樓主
sf唔靠服務好點彈得起

你講嘢完全冇論點論據 由頭到尾你都一個人係到扮自high

越激動姐係越在意 我發覺你所有回覆完全係一個物流送貨員

算啦你係低下階層 冇文化 點講你都係唔會明

重點 : 攻擊我送貨仔 低下階層 冇文化

閱

因為好多人都從事服務性行業 咁佢哋維護返自己好正常 簡單啲講就係低下階層

明明就係間公司政策差
咁班客有怨言又投訴無門嘛
關啲客咩事
講真 成日都無預先通知
次次都係過咗我揀嘅時段先送到咁濟
不過都算可以諒解

公司件黎講順豐都真係算最衰 個派件員次次都貪方便直接掉曬啲件俾我地部門 好聲好氣咁同佢解釋佢都燥到痴線
但其實有好多件都係大大隻字寫住其他樓嘅confidential件黎其他dept都真係唔方便收

直接私底下同個送件講無用 我腦細打去office反映先死死地氣執返正黎做大佬係都要有人惡過佢先識死

但又唔見其他速遞公司有依啲問題

問題係cs極垃圾
改地點又好，直接同cs溝通都好
好多時送貨員都唔知，但cs會同你講搞掂左

所以要屌就屌左順豐班cs先
送貨員感覺冇咩唔妥

靠平囉 cs差到仆街

咁你屌Apple啦
投訴佢用垃圾速遞
我上次買iPad係DHL送

我琴日嗰Airpods 係黑貓送

我試過公司件成份5kg既件直接唔見左 個個見住佢上黎收 但佢話佢冇收過

真係痴線試過等足一日無收過電話
明明應該就係果日送到
打去hotline又話唔知又剩

大佬唔夠人手就咪預唔多個quota俾人揀送貨時間啦 好彩嘅果日全日都可以好得閒係屋企
唔好彩嘅除咗果段時間之外都唔係屋企點簽收 送貨果個又白行 自己又收唔到件

連登最多外賣仔 送貨仔 踩親班垃圾實比人圍 樓主好勇

真係on99先用sf
好多公司都貪平

網無得揀但直接寫櫃個地址都得

但當然要睇你件貨幾大
太大件就根本唔放得櫃

太大放唔到

係街執緊貨成身閪汗蘿味,你試下聽下電話個時睇下點

咁貴野送貨唔驚比人掉過貴野我一定親身拿

我手頭上廿幾單 我點答你呀

咁最後佢地有冇答你幾點送？

有用過服務好做賣點咩

咁仆制 抵制apple！！！

大佬，最低工資咋，做到狗咁

樓豬識唔識規矩呀 忙到爆廠 咪撚煩啦 差一日兩日 要快咪自己黎拎囉 問問問 問完會快啲咩

淨係送你一個？一日百9幾份
人人打個電話 一個浪費一分鐘送條撚？

唔會呀
我果度果幾個都好好 仲whatsapp我
其實唔一定係淘寶既
我成日台灣買衫都係順豐寄過黎

拉

用支那公司 肉鳩酸

咁你咪唔好再用囉， 試過一次 自己又要用又要屌你都戇鳩鳩

一日送百鳩幾件貨點撚聽得哂呀

DHL都唔好得去邊

最尾點發現佢送錯地方?

用過一次某間冇852同傘兵咁出名既
諗住有埋商業登記證冇咁伏
用完發誓呢世都唔會再用

好撚nice勁有禮貌啵直頭搞到我有d唔好意思

台灣郵局無提供空運服務？

順豐免運
DHL要加錢
本來就唔一樣啦

樓主7頭

啲語氣真係勁差
冇打過俾我
但係whatsapp問我咩地址
我當時未睇到WhatsApp
5分鐘之後屌我話「要唔要呀？唔要就退貨啦」
屌我地址喺買嘢嗰陣咪填左囉
生對眼嚟做乜？

樓主
只係服務你一個？？
就送比你就會打電話比你嫁啦， 係到問問問，你估我好得閒啊？
你再吹多兩吹， 我送返倉， 話加時送件啊

真人地樓主都講明唔係催 一係就hotline一係就送貨仔電話 問下預時間都起曬鋼 唔想俾人知電話就133啦嘛

通常我打去同佢講
我沖好涼洗乾淨等佢上黎

咁樣通常佢地都好快會送上黎
好快送完走都走唔切

剩係試過有一個肯入我 間屋
坐低慢慢同我搞

個個好似你咁on9走去打電話問幾點送貨係人都燥啦

試過全家係屋企, 冇聽一個電話,
順豐就將件貨塞落樓下ok

如果係普通件就樓主抵死，但apple另計，apple俾突運費順豐，差服務可以屌，apple自然屌9順豐

次次都係好好禮貌，完

收你幾十蚊你要有咩服務

Apple奶共都買 偽黃

抵死呀

你

😵淘Apple咁有趣？

霸買apple 囉。

所以你咪唔係老闆囉。你都冇得揀。縮番入你老母個西度啦

垃圾education offer 乞衣
加錢用DHL咪得囉

樓主打去屌鳩個送貨仔喎

老實講有時喺街度見佢哋執貨成幾百箱野有大有細, 個個打去問長問短佢哋咪好唔得閒? 收你幾十蚊運費, 其實都預咗冇咩服務㗎啦

不過反而派掛號信啲郵差態度就好好

順豐果班前線都係比人壓榨
2月果期 速遞爆哂
買咗野 送到九點仲送緊
送上黎條友飯都未食 慘到
遲一日送都唔會死啦
支那公司

你眼殘定有閱讀障礙

DHL

屌哂你地班順豐撚樣
次次都話我冇人係屋企，話我唔聽電話
明明全日係屋企，一個miss call 都冇
之後就唔撚送瘋狂改期
次次打去Cs 都話同事mark 錯
原來衣家弱智既都做到順豐
屌哂你地老母呀全部弱撚智小小野都做唔黎
上至Cs 下至送貨全部都係垃撚圾

佢冇發現 係我自己發現

巴打你直接上樓搵?
間公司送錯野完全唔負責
要你自己搵

屋企附近有順豐站嘅
唔好叫佢送上門
好多時仲快

順豐最開頭個個都係靚仔做
後尾啲大叔肥佬乜人都有

上年買嘢宅急便

送貨條仆街話自己真係送左 叫我自己問樓下保安
我去隔離屋苑同一樓個座頭到問
見到送貨條仆街個名先搵得返

你咁諗姐
好多西客唔等得架

樓主咁都比連登仔鬧
慘

淨係服侍你一個？

你用教育優惠就一定係送貨，投訴都冇用。你用正價買咪可以揀pickip囉。

係DHL供應鏈業務

屌，最憎Apple星期六送件
第一次送airpod，話我嗰區爆肺炎爆得勁唔上樓，架sf stay喺樓下迴旋處，等人落去簽收

第二次送macbk,今次星期六先送黎，sf app 又冇寫預計幾時到，咁好聲好氣打去問sf師傅今日幾點送XXX啊~?係咪可以送上樓
師傅話4:30前會送上樓，咁我又趕住用電腦，就4點番到屋企等

仆佢個街，5:30都未到，打去問下到邊，自問都好禮貌問
佢燥底:依家咪過緊黎囉，總知6:30前送到，唔好再打黎催喇好冇！

airpod唔係要刻名同macbk唔係要另外upgrade top spec
我直接apple store買啦！洗受你氣？

將心比己啦，搬到身水身汗仲慢慢同你聽電話

屌你老味
唔撚識買Samsung ?

要同佢鬥屌架，愈mean 愈好
佢地淨係識恰9善良既人
唔洗對班撚樣好
佢地本身服務態度差，我好聲好氣黎把撚
我次次都打去cs 屌到飛天30分鐘瘋狂投訴
多數就會第二日送到，打去屌佢係必須架

順豐仔自己幫我偷改做自取唔派都算
門市第一次打比我仲好意思話我做乜唔黎取件
都冇人通知過我

我驚佢地燥底掉爛我部電腦好很貴
之後我廢事我收件黑面，叫左我男朋友代我簽收，佢成個popo咁黑黑實實又高
點知個sf態度好到，唔該前唔該後
屌恰我

順豐送去屋企完全唔人性
依家只會寄去自取站或者智能櫃

我打過 超有禮貌 仲話既然我打比佢就送去我果到先

有次屋企無人打嚟問我份件想點
返工又做到燥燥哋
我話丟咗佢囉
之後佢呆一呆話咁我擺落站啦bye就即刻收線

你肯將DHL同順豐既差價當TIPS比送貨員我肯定佢地即刻派你個邊

唔肯比就收皮啦

有次訂咗套水晶紅酒杯
條順豐狗燥底咁叫我出去收貨
話保安玩鳩佢(心諗關我咩事)
咁無嘢照收
咁我正常都搖下個盒睇吓有冇玻璃聲
呀屌你佢𤏸撚咗話我係咪質疑佢整爛
我話你on9?唔通你叫我簽收我話你懷疑我假冒？
之後佢諗住向前用心口兇鳩我
但我其實上過幾堂MMA
我一嘢隻腳撐後推佢成個人出走廊
點知佢擺咗個泰拳樁
但以我經驗一嘢就搵到佢弱點就係出腳嗰一吓重心會不經意向後傾
即係話我只要等到佢出腳之時就係決勝嘅時刻
為咗引佢出腳我刻意先保持距離
當我再進攻時泰拳使用者就下意識先出腳
果然！當我踏出第一步時佢下意識轉換重心腳
呢個係出鞭腳時嘅準備
第二步係我準確計算下我只要再前進一寸就會進入佢攻擊範圍不過一切都係我計算在內
我會捱佢一腳再衝埋身㩒底佢狂轟佢個頭
之後佢真係一嘢鞭腳踢中我側腹
然後我痛到仆街係咁講對唔住
之後佢叫我簽埋個名就走咗

On9仔
Apple官網買嘢順豐送架懶醒

你自己去做下咪知點解
你估真係服侍你一個
人人都打去問幾點送既話,你教人點做

原來係黑狗，抵比人屌啦

新界東北嗰啲順豐送貨員幾有禮貌

我都係apple買嘢用順豐送 但送貨啲人好好態度喎

有冇投訴佢

啲貨多到未有得食飯關我撚事咩份糧包撚咗架唔gur咪撚做囉

又窮又要做低賤工作又要阿吱阿咗不如搵人養撚埋你啊

咁你set條hotline做乜春

唔識睇字？

不如你下次都惡啲
一開門屌佢老母

唔識，狗女

真 好聲好氣問俾人屌返轉頭都話係西客

做呢啲體力勞動工作既人通常特別燥底容易發脾氣粗聲粗氣 預咗

所謂約時間
其實都係約邊日
或大概幾多點，起碼有幾個鐘range

人哋成車貨，諗都諗到冇可能同你約實時間

其實原意都係費時人地行兩轉

要佢等一等好似要佢死咁
話說DHL都唔好得去邊
做得呢行都係趕頭趕命 西口西面多

北角果邊個員工幾好

唔好再打比我呀

apple買過幾次野都係用順豐

平時都會問吓
佢仲會好好心咁幫我睇吓當日有冇我嘅貨
平時佢仲會同我講放咗喺門口

DHL 喎
揀埋啲支那公司💩💩
加錢用DHL 都唔似你啲五毛用紅店😒😒😒

On9藍絲分化撚 block得

上次有個後生仔態度幾好
明明件貨唔係佢跟都幫我check

你咪撚戇鳩啦 淨係服侍你一個？ 你邊位呀

有冇人次次都話佢幫你擺自助櫃

做人唔識字就番垃圾桶瞓啦
衝出黎搏屌
垃圾，字都唔撚識睇
不過我唔怪你傷殘人仕、盲毛得把口

我都唔怪你比狗屌，狗女。

上面條友對眼冇撚用唔睇字就周圍話人係狗
都廢事再覆

我同你講台灣啲順豐都係咁撚仆街㗎咋
係間公司嘅問題囉
專請埋啲垃圾

有次miss左 DHL送貨電話
過左幾分鐘打返比佢
超有禮貌

其實都係睇人, 平時送開我呢邊嗰個送貨員幾好, 每次送前都會打嚟預時間 問我xx點有冇人收件, 咁樣講定先咪大家都好, 好過佢摸門釘啦

上次tracking個網連續幾日都話派緊但都派唔到 勁奇怪, 如果唔係咁 都唔會打比佢問啦, 佢一聽電話勁燥咁話我打錯就cut線

其實我都明每日咁多單係會做到好燥, 所以冇咩事都唔會打比佢地, 佢地燥你搞到自己都燥埋

熱狗屈毛法

傻閪，中港澳DHL 業務比順豐收購左好難墮年啦。
成碌柒咁

你用DHL, 咁你係咪又係用紅店嘅五毛呀on9仔

今日升到900蚊 星期一又跌返了

垃圾都有人用

講嘢都講唔正？
乜嘢好難墮年
大陸人嚟？🙉🙉🙉
😵😵😵😵

做送貨最憎人催

搵dhl同順豐比你都真係on99 價錢都差1大截啦
dhl咁撚少件要做， 1個順豐做10個dhl既野撚得閒聽你個電話咩， 個撚個都指定時間指定地點出現既識飛都唔掂啦

打字叫講嘢？你大陸人嚟架？
係真嘅香港人都知係廣東話拼音揀錯字啦。on9仔

無point回覆就轉移視線，點呀支那仔

以為個title寫話：有無打過順豐送貨員
眼殘

好嘢，禾撐梨
支持樓主屌鳩班垃圾送貨仔
要幾低賤先做送貨

咁你咁唔滿意服務,你咪用DHL囉
咩話?冇得簡?因為你買cheap野囉

我係你就真係縮埋算睇下你賤撚到幫cheap 野送貨以為自己好串係咪諗咗幾日先諗到點駁唔怪得要做派件仔啦

做派件仲要係cheap 雞中資公司做得低賤過人仲好意思叫人DHL我有得揀咩公司幫我送，你有冇得揀做邊行啊？真係唔係好明點解你仲有動力生存落去

我個啲又好好禮貌有唔該架喎 有好多時我返工聽唔到電話夾唔到時間係屋企收貨諗住會比佢哋鬧我㗎啦 驚搞到人哋拎咗件貨上去又冇人收貨 點知佢哋又嘢

不過都試過有一次嗰條友唔知係咪未食藥無啦啦話我咩痴線 我係冇鬧過佢無啦啦俾佢屌 跟住條氣頂住打去順豐投訴左佢

俾我講中左好嬲?

對唔住，語氣重咗啲如果你咁諗會覺得有生存動力繼續派落去，我ok 架我當做善事啦

ching 加油！冇你地我都冇得安坐家中買野你既工作好有意義架！

mac book都cheap真係笑撚死 你平時用開十幾萬既電腦？

我就係驚佢地上到黎屋企冇人先打電話問問 唔係話要催

就係想知咩range從來都冇話要約實時間 以前都係打電話問佢大概上晝定下晝 咁我咪乖乖係屋企等你費時你行咁多轉姐

支那公司係敢，鬼叫你用用

叫你公司執柒條hotline咯咁唔鍾意聽電話等陣上到黎屋企冇人又係到屌

個app朝早9點幾十點話派送中
點知等晏晝5點先送到
我屌咩

你唔係屋企仲要俾人屌一係就唔知等撚到幾時先收貨 明明係想方便大家先打黎問下 咁撚唔鍾意人打俾你咪quit左條線咯

冇撚得揀 上面講左 係咪唔識睇字

mac book都cheap野真係好撚酸我都想知你用開咩好電腦

一份件公司收你幾十蚊 派個條友袋得1，2蚊 你想幾有服務啊催催催 你d運費又唔係直接入派個條友袋 仲要受你氣？

試過一次賣家填錯櫃冧巴定順豐搞錯，我即時係app度改，日日打上台改，點知照放入櫃，過左三十個鐘再放入櫃

然後直接打比果個順豐哥哥叫佢拎返出黎，佢態度又幾ok喎

用順豐其實貪佢有櫃，等送貨真係好不安，諗起我d hktv而家唔知點算，最近上門無電話又唔準時

催你老味 預返你大概咩時間上黎 上晝又好下晝又好 等陣上到黎屋企冇人又係到屌 呢樣唔得個樣唔得 係唔係都俾人屌 你話我知你想我點咯 利申唔撚係我要揀順豐